Boris Johnson: 英國十分期待中國一帶一路，對習總政策好有興趣

約翰遜：我地十分期待中國一帶一路，對習總政策好有興趣
約翰遜：我地好歡迎中國留學生到英留學，留學既155000位中國學生為英國作出極大貢獻。我個女之前都去左中國學蝗語，學蝗語係非常重要。

又係一條親中撚 仲衰過Theresa may
睇黎有生之年可以見到英美反面

仆街了

發覺你成日唱衰我

唔睇南華早報呢d紅媒

NY times 都係指佢地親中：

Mr. Johnson and other British officials are fearful of wrecking London’s relationship with China, the world’s second-largest economy, and have refrained from using the same clash-of-ideologies language that Secretary of State Mike Pompeo and other Trump aides deploy when talking about their global rivalry with Beijing. And Mr. Johnson has made no proclamations yet about banning Huawei from Britain.

都估到脫歐,英國佬要拉中國關係，但中華唔係中共。我地要外界開始分開中華同中共。包括分化中國人

獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

講下o者
點一帶一路都唔到英國啦

英國係獨立國家，仲要獨到極致brexit。為人民生存要顧經濟顧trade

這就是現實

佢理你中唔中華咩 英國只係為錢

唔好再貼scmp好唔好
上個禮拜已經fc 佢唔係最近講呢啲嘢 個報道將佢講過比較親中嘅嘢串埋

脫歐英國一定同中國親近，英國成中國歐洲既貿易橋樑，依個係大優勢